今朝商台新聞話外媒報道解放軍大量調配到南方?

好似係彭博? 未訓醒聽得唔清楚

話撚知佢射核彈落黎
唔退

係彭博

樓下有人以死控訴

快推 附近有冇人勸到

理撚得佢

最好直接軍管
一齊攬炒

咁真係仆街啦

老共星期一扮哂低調 其實暗地裏出兵 驚d 有錢佬走資

大陸水災為患姐 出老解到香港現階段唔可行

都好難暗地裡

中共要做野點會比你睇到64果陣都好神秘

解放軍吾來正豬狗

好似係衛星圖

話撚知佢出咩

我知大家都好嬲
但如果真係軍管 落左charge d 義士會好慘

同埋政府會大洗牌, 鄧狗一定會掌實權高壓統治

政府會得返d 極左份子

落左老解就正式攬炒啦 驚佢老母啊

真好假好後生人都唔理㗎啦
如果真係要睇, 現代靠衛星係造到嘅. 不過另類角度睇，佢地可能驚你香港感染大陸，係防自己人民

救災姐

華南水浸

唔好又話要我地捐錢 dklm

btw, 三狹有無機倒塌?

捐左啦傻鳩

老毛一早講過 星星之火 可以燎原

難道坐幾年果堆 過左送中 送上大陸唔慘？

攬炒就係咁啦
既然佢唔理提早收返香港
你都阻唔到

彭博暫時好多「獨家」新聞fact check不能

唔黎正契弟